港大深圳醫院醫生疑預簽收據 港大醫療系統稱完成調查

牛頭角淘大商場在9月，發生不同政見人士打鬥事件，現場遺下幾張由一名港大深圳醫院醫生預先簽發的收據，涉事醫生被暫停職務。

港大醫療系統表示，事件的獨立調查委員會，上星期完成調查工作，報告已呈交大學管理層。

發言人說，校方會在完成審閱報告内容及調查結果後，啟動進一步人事紀律程序和作出處置，目前有關人士的臨床職務仍然暫停，只被安排執行文書工作。

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

口頭警告算

Yes,繼續馬照跑 舞照跳

一場誤會

目前有關人士的臨床職務仍然暫停，只被安排執行文書工作。

繼續做文書係唔係即係指發醫生紙
咁佢本身都係淨係執行文書工作啦

暫停唔係炒？
諗住過一排復職？

等風聲冇咁緊先復職，ok?

輪更制既精髓就係
一日假/射波都可以參與
邊日得閒而，突然心血來潮既話
就可以出嚟啦，你並不孤單😘

要人！制更制！日日炒經濟！

我無嘢講